對家就不停進步 我地就繼續原地踏步

大家都見到呢幾日 班狗就戰術改變咗
催淚彈一出 直接衝上黎拉人
路障都冇咩用
而我地嘅義士一日比一日少
我唔知大家點諗
但都希望大家可以諗一諗對策先再行動
功又好 守又好 增加道具都好
保護自己 保護自己友 最重要